推bb車搭地鐵就咪衝門啦

屌你班仆街父母好心推bb車就咪衝門啦，個b同架車上左地鐵，而你地兩個就on99咁企係幕門外面發脾氣。

最好笑係你地兩個仲好意思走去屌9地鐵d staff，叫人地比個答覆你。 架車啱啱閂門走，最快都要下個站先搵到人上車幫你執番個b啦。講到個b咁細咩到唔識，點解唔叫架車番轉頭，咁你兩條仆街就咪撚衝門啦。

明明錯既係你兩條仆街，點解仲可以屌9 地鐵d staff，將個責任推比其他人。

除左要考牌，我覺得應該要強制驗埋智商先可以生仔

要搭公共交通工具嘅人無資格生

真係有人咁on9淨係推左架車入去？
個b心諗

醒少少都推一半擋住道門啦

細路仔係時候學下自立......

等睇人講 你未為人父母唔明唔怪你

有夠戇鳩

一條友就話衝啫，見好多人一班人沖乜鳩
比你上左有人上唔到咪又要等，係咪咁急吖